屋企人買電話被騙 有充分證據

今日屋企人係mk 細鋪買咗部v20
店員聲稱 行貨 全新
咁啱屋企啊妹用緊v20 發現包裝不一
新買嘅盒有膠水污漬
紙質亦都唔同

咁有懷疑當然去求證
上LG 官網CHECK IMEI
發現係二手機 仲有維修紀錄

各位巴絲我應該點做

push

覺得比人呃 一係就落鋪屌 一係就報警
點都唔係開post問啦掛

報警

當買個教訓算啦

開名，可能有前科

就係出緊旺角 開post用途有好多嘅

先達？

上網check 原來有前科

上去屌柒佢，多數都退俾你算

no

開名啦屌

又話有充分證據 又無圖 又無單 又唔開鋪名
用途係邊

1.落鋪屌
一係退款
一係拎返正常貨
再一係 r著數

2.報警
一係直接令鋪主仆街
一係和解

利申9up

有得退算好啦

報海關呀⋯⋯

拎返哂啲錢 要咩圖有咩圖
始終有imei 碼 佢唔退
我又post 咗出嚟 我咪仆街

深e都？

武藏野?

張單有冇寫全新行貨先
唔係佢講既時候你有冇錄音
張單就咁寫V20好難證明佢話依個係全新行貨

留名跟進

報警會唔會叫我去消委會算？
海關會即到場？

佢寫行貨 v20 pink imei 碼

咁你報曬兩個都吹你唔漲，反正兩個都可以，不過驚犬拉黃屍優先

點解哩個年代仲有人會去細鋪買野

兩老自己去拍拖 又唔知頭唔知路

全新二手？有埋維修紀錄喎

有充分證據但唔係去報警

呢個岩
唔係水就係二手

唔報住啦 去探下路 睇下機先

好人好者會去細鋪買? 抵死

寧願比多少少都唔去呢d垃圾黑店買

鬼叫老母只係想要v20
你去大鋪揾俾我

買二手機仲好啦

錢已拎 再報警
一陣報海關

回番水就冇事
開間呢d 舖都幾好賺

巴打好波

樓主快d報警啦屌

樓主點嘈個店員？

垃圾 退返錢俾你就當冇事？
樓主都幾撚廢

show imei 碼 維修紀錄佢睇
斷正佢實退錢
退完即刻講句保留追究權利
然後報警
同差人講話佢違反商品說明條例 作出虛假商品說明
要求要反報案編號

對唔住 攪大件事遲咗po
令你誤會我 係我錯

Very good job

報警有好多用途
警察一定要哂雙方id no.
佢會記錄低發生咩事落簿
拎埋報案編號就報得海關

得確要
你唔講一陣佢話退咗錢咪得
單又唔係你度
到時自己蝕底

樓主好波
如果樓主你肯洗下錢可以喺合法既途徑再玩甘d

不了，佢唔值我跌錢

LM

好彩佢寫行貨
斷到正

唔駛各執一詞

以前行過 sin tat
見到啲m k 仔用風筒
吹熱個盒搣番個 label

自己再貼個新嘅上去
深水埗，旺角
太多黑店

智力唔夠呢就唔好去細鋪買機

講咁耐攪成點

等佢退咗錢就報警啦
呢啲仆街舖唔可以忍 告到佢仆街死全家就好

搞撚大佢

交form 海關十日內回覆
睇下海關放唔放蛇

求網址check機

Thx bro

希望你冇事

我我check 係咁

想知巴打最後有冇報警同攞唔攞得翻曬啲錢？前日小弟都係依間鋪頭買咗部聲稱行貨嘅iPhone,嗰時check到保養期係到19-2-2019,跟住佢睇到就話以佢張單為准,嗰時我都不以為然， 今日上Google搵有關iPhone 嘅資料時發現原來啟動iPhone嘅時間係保養期完再推上一年，再打翻IMDI入去Apple Coverage嗰個網時就話未啟用iPhone，跟手打翻比佢嗰時就話前日已經幫咗我激活啟用,又話Apple網站要過一兩個星期先會顯示到已經啟用咗iPhone，而家懷疑被佢呃，請問各位巴絲依間鋪頭講啲嘢係咪屬實？另外點先check到部機嘅維修記錄?去過Apple官網嘅支援服務都搵唔到。萬分感激各位巴絲為小弟指點迷津

攞到錢 攞完先報警

Thx,而家好擔心,啲錢真係有血有淚搵返嚟
同埋個sales係咪個肥仔？

係 頭頂有執金毛

你同佢點對質同埋佢點回應？

.

你買iphone幾

佢：
吓 你等陣 我打電話俾供應商
俾完就話俾佢睇imei保固資料
然後死狗回水

6S 32GB

P.S.我已經知錯,下次去翻大鋪買算,唔再貪平

一係積木機一係二手機
是但揀一樣啦

應該二手,Load嘅速度算快

水行貨？

佢張單點寫？ iphone 盒有imei
你有冇 啱唔啱

咁你係買全新定二手？

電話寧願貴幾百係大鋪買當買個安心好過

詳細情形要聽朝先答到大家，唔想整嚟整去嘈到屋企人訓覺，唔好意思

佢話全新行貨，不過我唔知真假

呢啲黑店生存到係有原因

太多水魚為左慳果一千幾百

全新行貨唔會啓用過

Mk細鋪

我下次唔敢啦

佢張單

盒嘅Serial Number同機入面嘅一樣
不過機嘅IMEI尾幾個數字由盒嘅530變做5430
同埋淨間係Apple Coverage扮演嘅角色唔同

Apple Coverage入咗機嘅IMDI

入咗盒嘅IMDI

即係二手當新機囉

但係點同佢拗?連維修記錄都冇

你上面貼個兩張圖答左自己

其實買機嗰陣我已經發現到依個問題，不過自己本身唔熟IOS，佢跟手發現到就話保養限期以購買日期為准，又話Apple網站要過一兩個星期先顯示到已經開啟咗，到時我拎翻去同佢對質又會講相同嘅野為准，如果冇新嘅證據我諗好難迫佢回水

支持咬死佢為止

洗乜新證據，佢已經老點你，咪傻啦⋯⋯

佢寫行貨 都冇寫全新
會唔會好串咁講我賣行貨二手 吹咩

張單寫到明七日內退貨照原價唔知七定八折比翻錢你，不過我宜加係要佢Fullpay